第一次放租，搵了地產鋪，有少少野想請教

租比人要搞咩手續

搵了地產鋪
簽約拎定之外
係咪填政府cr92(即俗稱stamp)
同買保險 (包火災同損壞/欠租?)
但租比人都係一萬鬆d 保險制唔制得過

同張約有冇咩要注意

鑽牆要批準先
家電跟保養 保養以外就住客負責
寫明有邊個人住

仲有冇咩注意? 麻煩晒

租約寫條文
要對方id同職業證明copy
打厘印

你個名好撚熟口面

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

鑽牆真係要講明
試過比個仆街周圍鑽

你搵左地產仲洗自己煩？ 打厘印佢會幫你搞嫁吶

工作出糧證明，免租期，收兩按一上交鎖匙唔好銀行休息，一個月內Cr109 係免費，所有追租法律費用係按金扣

想請教下
放租前駛唔駛影相拍片
比份copy 個代理同租客簽名？